{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 마리나힐링펜션"
    },
    "text": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを希望する場合、共用バーベキュー場を利用でき、利用料は炭とグリルが含まれた2~4人基準が20,000ウォンで、5~8人基準が40,000ウォンです。 炭を追加する場合、10,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 幼児基準で24ヶ月以上から7歳以下までは15,000ウォンで、8歳以上は20,000ウォンです。 乳幼児は人数に含まれ、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料で提供されており、ペット連れの入室はできません。 ペンション内には有料売店とコインカラオケ機械があり、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 泳ぐ場合はラッシュガードや水着を着ていただく必要があり、利用可能時間は入室から20:00までですが、オフシーズンには利用できず、オンシーズンには利用時間が必須です。 最後に、再確認のため入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2~4人基準が20,000ウォン、5~8人基準が40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用条件はありますか？",
            "answer": "バーベキューを希望する場合、共用バーベキュー場を利用できます。炭とグリルが含まれており、炭を追加する場合は追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児基準で24ヶ月以上から7歳以下までは15,000ウォン、8歳以上は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されております。"
        },
        {
            "question": "売店やカラオケ機械は利用できますか？",
            "answer": "ペンション内には有料売店とコインカラオケ機械がありますが、利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されますが、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "利用可能時間は入室から20:00までです。ただし、オフシーズンには利用できず、オンシーズンには利用時間が必須です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を再確認してください。",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 417
    }
}